[止警暴 制政亂 穩經濟]

其實係咪時後改口號回應政府呢，自從林奠記招同港澳辦, 中聯辦統一戰線後我地輸晒中間同淺黃民意。無他嘅，香港人太愛返工喇，凡事一影響到生計就唔得。既然政苦出經濟牌我地都可以出經濟牌，直指要經濟好就要成獨立調查委員會查找root cause及停止警暴，重展雙普選使施政面向市民，以制止施政混亂，咁先可以穩定經濟。

最好民陣搞次和理非大遊行，將新口號廣傳，以應對政苦嘅變陣

(P牌愚見)

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰